有冇手畜想去辯論？

以下公佈第二輪第二回合初賽賽事詳情：
日期：七月三十日
地點：香港華仁書院
時間：上午十一時正
房間編號：6W
辯題：雲加退休對阿仙奴利大於弊
正方：A3 保祿六世書院
反方：A1 庇理羅士女子中學
----------------------------------------------------------------------
時間：上午十一時正
房間編號：6Y
辯題：雲加退休對阿仙奴利大於弊
正方：A12 真係唔強
反方：A10 德蘭中學
----------------------------------------------------------------------
時間：上午十一時正
房間編號：6C
辯題：雲加退休對阿仙奴發展利大於弊
正方：A15 英皇書院
反方：A14 保良局胡忠中學

來源：
屌你 呢個辯論比賽D辯題咁過癮既？

唔想同你狗嗡辯論

雲加out!!

有咩好講，雲加好波